除左反警暴 更重要係反暴政

好多人話運動已經收皮 冇人記得班狗強姦殺人
我地冇唔記得 但我地要解決嘅方法 唔係出街同班狗對鬧 你咁對成件事係冇用架
而家難得有個肺炎 俾我地渣番次莊 對戰平台唔再係街上示威 而係轉到工會活動
11月11 8月31罷 你罷一個星期 都唔夠呢個時段罷一日
而家 只要醫護罷一日就收到港共皮 唔係話攬炒架咩?

警暴同暴政環環相扣密不可分

工會活動啊

認真POST冇人理